覺唔覺用手袋好戇鳩

孭單邊膊又攰又容易勞損 名牌手袋既話仲要貴到死
背囊

攞野好方便啵，背脊又唔使熱
利申男

用腳袋

is